民間義助更新警員資料庫可行性討論

有時覺得警隊太多野做啦，有時忙到連pass都唔記得帶
可否民間發起幫手建立警員資料庫？簡單啲影低該警員及其編號，收集後以便日後查詢及讚揚傑出警員